
Я за здоровый образ жизни, не буду затирать тебе
Либо ты с нами, либо ты – круги на воде
Приведи меня, мама будет охать и ахать
Если курить для меня хобби, то пошел я «тсссс»
Нахуй, я в дым, и мне заебись
Я хуево смонтировал свою жизнь
Минеральная вода «Исток» как-никак
Слушаю группу Кровосток или как-то так
Всё больше китайцев в трюмах судов
Нормальненький пацик вышел по УДО
Этот трек делит твою жизнь на «после» и «до», него
Не надо ваших рук, справлюсь сам как-нибудь
Хочешь, запомни меня навсегда, а лучше забудь
Холодного меня зароют в теплую землю
В неё воткнешь цветы, и тогда я воскресну
Чтобы сделать воздух пресным
Чтобы сделать воздух, наполненным дымом
Чтобы этот рэп всегда оставался красивым
Ты сомневалась? А я свободный
Только свободный мэн курит через водный
Только свободный мэн курит через водный
Выкупаешь нарика по рту это тру
Выкупаешь нарика по рту это тру
Не откладывай на завтра то,
Что можно сделать через неделю
Не верю, скажешь, что это ложь, ну же
Что чемодан внутри больше, чем снаружи
Сколько ешь? Три уже? Красавец
И мои вредные привычки от меня избавятся
И нас извлекут из-под обломков
В красном углу папира, в синем углу – стопка
Мы утопленники этой воды
Эти треки сделают тебя седым
Акция, длиною в жизнь «Умри Молодым»
Похоже, в этом поможет мой дым
Давай катать квадратное, круглое носить
И где-то на подъезде тени играют, значит
Семеро ждут одного, если один банчит
Выкупаешь нарика по рту это тру
Выкупаешь нарика по рту это тру
